9up 議政巴團隊，多謝你地

唔知連登仲有幾多人記得9up巴
區選告一段落
多謝你地一路以黎忍辱負重 做一個無名英雄
辛苦你地啦

明就明，唔好解釋比其他人知；唔明就負評上一頁，唔好問咩意思

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

仲有冇人記得

推到9up巴睇到

明明就係建制派既新血, 依家換緊舊血, 你咪亂當人地係手足啦

民建聯丫嘛 知啦

拉
以防萬一

推 9UP議政

真心多謝9up 巴忍辱負重

9up巴等你一年後再黎

立會先真正需要佢地